全城中伏，議會混戰，冇人再關注安心偷食

屌你老母